孤獨老人晚餐

老友記㊗️、們 說大快活的，，素食😅👌🏿不錯‼️
今天第一次試 🤤👄
我都是想🙏🏻🙏🏻打邊爐多些😅😅🈲🚨🚨

5/10

佢d菜好好食。。。

4/10😅🙏🏻

我，，淥也一樣好吃💯🤤

老友💐你今晚食咩🈵🈵🤤

幾歲

老友記 記得緊握扶手

128 維園見

即刻腦入面有家燕把聲

打邊爐

佢个、边勞好底食😋老豆今日叫我去食、太東吳想出去

不要十蚊 能否先給我青豆配青菜

幾水？

60有、2啦

阿b 我日行一百級 樓梯😅👌🏿👌🏿

有加雙筷比我嗎？🤤🤤🈵

咁渣嘅😅👎🏿

把我都給你🙏🏻🙏🏻💐

四十一蚊

欺凌？

抵！